我男朋友叫過雞

我男朋友係未同我一齊前，原來一直都有叫雞既習慣🤭
但我係同佢一齊左之後先知道，以為佢會戒左呢樣野...我地都因為呢樣野嘈左好多次。

我都成日因為呢d野係度疑神疑鬼，又check佢電話，又會133打比佢聽背景聲係咩，我覺得咁樣一齊好辛苦呀！點解佢要咁？？我仲好愛佢，可以點！？

你去做雞 咪解決哂個問題

污糟臭鳩
早飛早著

係